有無人抱住另一半先訓得著？

A09 可以出番去

我另一半成日頂到我唔舒服

我出返去先

我會頂返佢

唔好意思,行錯地方

抱住點訓 連訓教都無空間

𨳒你老母 又歧視我老4

安心d
好訓d

我左右都抱住個

我用對波頂佢

攬住

佢真人有女

將另一半分開一半？

我成日咁做但硬住好難瞓

射到佢一面都係
當搽cream

No way